村屋/管理式村屋討論

有無人留意村屋，又大又平仲有位泊車

有無啲無乜鄉黑嘅村屋推介
定係錦繡果啲算

鄉黑村屋有車位都冇用
一陣同你講出面條車路係私家路，要收路費

盈溢居

住緊
要交管理費 (保護費) 每呎$0.5左右
會有人收垃圾同埋有個呀叔坐係個更亭
好多屋苑式村屋係附近 未試過出車有問題

想請問，大嘅邊度，租金大嘅幾多。thanks

劉明

屋苑式有圍牆有看更唔同玩法啦

買鍾山台\曉峰居\曉峰豪園
仲好
仲平過村屋又車位又天台又近市區

大概咩位？

咪玩啦 平過..

美孚和葵興交界

有D冇天台,一萬蚊一呎左右

租緊村屋 幾好住
一直想買但難按揭

唔一定，睇清楚地主有冇簽RP既路權俾業戶，冇既，個地主都可以隨時玩野，當然你可以同佢打官師話你交左管理費，而佢應承你俾你用條路。咁你咪慢慢打，山高皇帝遠，佢隨時吊d大石封路你都幾廣煩。
當然，唔係個個咁無賴既，但作為小業主，自己睇清楚再平衡風險。
簡單D講，屋苑式都要簽左路權契先穩陣D

其實真係唔難，無路權問題無潛健，息口同私樓一樣

住咗10幾年，最近想上返樓

成數低同估價低

估足價，成數同私樓基本一樣，不過max85%